msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-11-04 23:14+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: reactive-resume\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-29 13:13\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: reactive-resume\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 503410\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/locales/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 518\n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Last Updated"
msgstr "最新更新"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: src/routes/_home/-sections/hero.tsx
msgid "(opens in new tab)"
msgstr "（在新标签页中打开）"

#. placeholder {0}: section.items.length
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
msgid "{0, plural, one {# item} other {# items}}"
msgstr "{0, plural, other {# 项}}"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "{column, plural, one {# Column} other {# Columns}}"
msgstr "{column, plural, other {# 栏}}"

#: src/routes/_home/-sections/hero.tsx
msgid "<0>Finally,</0><1>A free and open-source resume builder</1>"
msgstr "<0>终于，</0><1>一款免费、开源的简历生成器</1>"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgctxt "Every word needs to be wrapped in a tag"
msgid "<0>Frequently</0><1>Asked</1><2>Questions</2>"
msgstr "<0>常见</0><1>问题</1><2>解答</2>"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "<0>I'm someone who apparently thought maintaining an open source project would be easier than it looks. Spoiler: I was wrong.</0> <1> By day, I'm a normal person with a full-time job, and by night (and weekends), I'm a GitHub newbie trying to fix things in Reactive Resume without breaking them further.</1> <2>After noticing the original repo had gone quiet for about a year while people were still actively reporting issues, I decided to fork it and create a Community Self-Hosted Version. Because nothing says \"fun weekend project\" like inheriting someone else's codebase when you're not even a proper developer. Little did I know, the original author, Amruth Pillai, was just on a long coffee break and is back into developing again! So please be sure to check out his version and use it instead of this fork if you want.</2> <3> When I'm not accidentally creating new bugs while fixing old ones, you can find me playing PC games - specifically racing, city builders, and factory sims. Because if I can't organize my code properly, at least I can organize a virtual city or an overly complex factory line.</3> <4> My other hobby? Tinkering with random open source projects for my home lab. Because clearly maintaining one project isn't enough chaos in my life. But hey, someone's got to keep the lights on for Reactive Resume's community, even if that someone is learning as they go.</4> <5><6>Professional disclaimer: No resumes were harmed in the making of this fork. Probably.</6></5>"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/information.tsx
msgid "<0>Note: Reactive Resume was originally created and maintained by Amruth Pillai. If you would like to support the original maintainer, please consider donating using the links below.</0>"
msgstr ""

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/information.tsx
msgid "<0>Thank you for using Reactive Resume! This app is a labor of love, created mostly in Amruth Pillai's spare time, with wonderful support from open-source contributors around the world.</0><1>If Reactive Resume has been helpful to you, and you'd like to help keep it free and open for everyone, please consider making a donation. Every little bit is appreciated!</1>"
msgstr ""

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "1 month"
msgstr "1 个月"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "1 year"
msgstr "1 年"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "12+ Templates"
msgstr "12+ 个模板"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "3 months"
msgstr "3 个月"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "6 months"
msgstr "6 个月"

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "A confirmation link has been sent to your current email address. Please check your inbox to confirm the change."
msgstr "确认链接已发送到你当前的电子邮箱地址。请检查收件箱并按照邮件中的提示完成更改确认。"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
msgid "A free and open-source resume builder that simplifies the process of creating, updating, and sharing your resume."
msgstr "一款免费开源的简历生成器，可简化创建、更新和分享简历的过程。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "A link to your resume has been copied to clipboard."
msgstr "已将你的简历链接复制到剪贴板。"

#: src/routes/_home/-sections/testimonials.tsx
msgid "A lot of people have written to me over the years to share their experiences with Reactive Resume and how it has helped them, and I never get tired of reading them. If you have a story to share, let me know by sending me an email at <0>{email}</0>."
msgstr "多年来，许多人给我写信分享他们与 Reactive Resume 的故事，以及它如何帮助了他们，而我从未对这些内容读倦。如果你也有故事想分享，请发送邮件到 <0>{email}</0> 告诉我。"

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "A new verification link has been sent to your email address. Please check your inbox to verify your account."
msgstr "新的验证链接已发送到你的电子邮箱地址。请检查收件箱并完成账号验证。"

#: src/components/ui/copyright.tsx
msgid "A passion project by <0>Amruth Pillai</0>."
msgstr "由 <0>Amruth Pillai</0> 倾情打造的热忱项目。"

#: src/components/ui/copyright.tsx
msgid "A project graciously forked by <0><1>Lazy Media</1></0><2><3>(only as a backup though...)</3></2>"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "A resume with this slug already exists."
msgstr "已存在使用此短链接的简历。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "A4"
msgstr "A4"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Absolutely! You can export your resume to PDF with a single click. The exported PDF maintains all your formatting and styling perfectly."
msgstr "当然可以！你只需点击一下即可将简历导出为 PDF。导出的 PDF 会完美保留你所有的排版与样式。"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Access your resumes and data programmatically using the API."
msgstr "使用 API 以编程方式访问你的简历和数据。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom-fields.tsx
msgid "Add a custom field"
msgstr "添加自定义字段"

#: src/components/input/url-input.tsx
msgid "Add a label to the URL"
msgstr "为该 URL 添加标签"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/awards.tsx
msgid "Add a new award"
msgstr "添加新奖项"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/certifications.tsx
msgid "Add a new certification"
msgstr "添加新证书"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
msgid "Add a new custom section"
msgstr "添加新的自定义章节"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/education.tsx
msgid "Add a new education"
msgstr "添加新的教育经历"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/experience.tsx
msgid "Add a new experience"
msgstr "添加新的工作经历"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/interests.tsx
msgid "Add a new interest"
msgstr "添加新兴趣"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "Add a new item"
msgstr "增加一项"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/languages.tsx
msgid "Add a new language"
msgstr "添加新语言"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/profiles.tsx
msgid "Add a new profile"
msgstr "添加新个人资料"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/projects.tsx
msgid "Add a new project"
msgstr "添加新项目"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/publications.tsx
msgid "Add a new publication"
msgstr "添加新出版物"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/references.tsx
msgid "Add a new reference"
msgstr "添加新推荐人"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/skills.tsx
msgid "Add a new skill"
msgstr "添加新技能"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/volunteer.tsx
msgid "Add a new volunteer experience"
msgstr "添加新的志愿者经历"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Add Column After"
msgstr "在后面添加列"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Add Column Before"
msgstr "在前面添加列"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/pages.tsx
msgid "Add Page"
msgstr "添加页面"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Add Row After"
msgstr "在后面添加行"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Add Row Before"
msgstr "在前面添加行"

#. placeholder {0}: passkey.createdAt.toLocaleDateString()
#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Added on {0}"
msgstr "添加于 {0}"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Adding your passkey..."
msgstr "正在添加你的通行密钥…"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非语"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "AI"
msgstr "AI（人工智能）"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Albanian"
msgstr "阿尔巴尼亚语"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Allow Public Access"
msgstr "允许公开访问"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Already have an account? <0><1>Sign in now <2/></1></0>"
msgstr "已经有账号？<0><1>立即登录 <2/></1></0>"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Amharic"
msgstr "阿姆哈拉语"

#: src/components/layout/error-screen.tsx
#: src/components/layout/not-found-screen.tsx
msgid "An error occurred while loading the page."
msgstr "加载页面时发生错误。"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "An unknown error occurred while importing your resume."
msgstr "导入你的简历时发生未知错误。"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "And many more..."
msgstr "还有更多…"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Anyone visiting the resume's public URL must enter this password to access it."
msgstr "任何访问该简历公共 URL 的人都必须输入此密码才能查看。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Anyone who has the resume's public URL will be able to view and download your resume without entering a password."
msgstr "任何获取了该简历公共 URL 的人，都可以在无需输入密码的情况下查看并下载你的简历。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Anyone with the link can view and download the resume."
msgstr "访问此链接的任何人均可查看并下载简历。"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "API Access"
msgstr "API 访问"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "API Keys"
msgstr "API Keys"

#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "API Reference"
msgstr "API 参考"

#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
msgid "App"
msgstr "应用"

#: src/routes/_home/-sections/statistics.tsx
msgid "Application Statistics"
msgstr "应用统计数据"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "Are you sure you want to delete this API key?"
msgstr "你确定要删除此 API key 吗？"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Are you sure you want to delete this passkey?"
msgstr "你确定要删除此通行密钥吗？"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Are you sure you want to delete this resume?"
msgstr "你确定要删除这一份简历吗？"

#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "Are you sure you want to delete your account?"
msgstr "你确定要删除你的账号吗？"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Are you sure you want to lock this resume?"
msgstr "你确定要锁定这一份简历吗？"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Are you sure you want to remove password protection?"
msgstr "你确定要移除密码保护吗？"

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
msgid "Area of Study"
msgstr "学习领域"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Artificial Intelligence"
msgstr "人工智能"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "宽高比"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/authentication/index.tsx
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Available in multiple languages. If you would like to contribute, check out Crowdin."
msgstr "支持多种语言。如果你愿意贡献翻译，请访问 Crowdin。"

#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
msgctxt "(noun) person, organization, or entity that gives an award"
msgid "Awarder"
msgstr "授予者"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Awards"
msgstr "奖项"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Azerbaijani"
msgstr "阿塞拜疆语"

#: src/routes/auth/verify-2fa.tsx
msgid "Back to Login"
msgstr "返回登录"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/design.tsx
msgid "Background Color"
msgstr "背景色"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Backup codes copied to clipboard."
msgstr "备份码已复制到剪贴板。"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Base URL (Optional)"
msgstr "基础 URL（可选）"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Basics"
msgstr "基础"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Beautiful templates to choose from, with more on the way."
msgstr "提供多款精美模板供你选择，并且还会不断增加。"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉语"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
msgctxt "Body Text (paragraphs, lists, etc.)"
msgid "Body"
msgstr "正文字体"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Bold"
msgstr "加粗"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Border Radius"
msgstr "边框半径"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Border Width"
msgstr "边框宽度"

#: src/components/command-palette/index.tsx
msgid "Builder Command Palette"
msgstr "编辑器命令面板"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Bullet List"
msgstr "项目符号列表"

#: src/components/ui/copyright.tsx
#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
#: src/routes/_home/-sections/prefooter.tsx
msgid "By the community, for the community."
msgstr "由社群贡献，为社群服务。"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Can I customize the templates?"
msgstr "我可以自定义模板吗？"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Can I export my resume to PDF?"
msgstr "我可以把简历导出为 PDF 吗？"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
#: src/hooks/use-prompt.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Center Align"
msgstr "居中对齐"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgid "Center view"
msgstr "视图居中"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Certifications"
msgstr "证书"

#: src/routes/_home/-sections/header.tsx
msgid "Change language"
msgstr "更改语言"

#: src/components/command-palette/pages/preferences/index.tsx
msgid "Change language to..."
msgstr "将语言更改为…"

#: src/components/command-palette/pages/preferences/index.tsx
msgid "Change theme to..."
msgstr "将主题更改为…"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Changed your mind? Rename your resume to something more descriptive."
msgstr "改变主意了？那就把简历重命名得更具体一些吧。"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
msgid "Check your email for a link to reset your password."
msgstr "请检查你的电子邮件，点击邮件中的链接重置密码。"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Check your email for a link to verify your account."
msgstr "请检查你的电子邮件，点击邮件中的链接验证账号。"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文（简体）"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "中文（繁体）"

#: src/components/level/combobox.tsx
msgid "Circle"
msgstr "圆形"

#: src/components/ui/multiple-combobox.tsx
msgid "Clear selection"
msgstr "清除选择"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "Click here to select a file to import"
msgstr "点击此处选择要导入的文件"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Code Block"
msgstr "代码块"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "Columns"
msgstr "栏"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Completely free, forever, no hidden costs."
msgstr "完全免费，永久免费，没有任何隐藏费用。"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
#: src/hooks/use-prompt.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/social-provider.tsx
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/routes/dashboard/resumes/-components/cards/import-card.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/list-view.tsx
msgid "Continue where you left off"
msgstr "从上次中断的地方继续"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "Continue where you left off by importing an existing resume you created using Reactive Resume or any another resume builder. Supported formats include PDF, Microsoft Word, as well as JSON files from Reactive Resume."
msgstr "通过导入你使用 Reactive Resume 或其他简历生成器创建的现有简历，从上次中断的地方继续。支持的格式包括 PDF、Microsoft Word 以及来自 Reactive Resume 的 JSON 文件。"

#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
msgid "Contributions fund bug fixes, security updates, and continuous improvements to keep the app running smoothly."
msgstr "捐款将用于修复错误、安全更新和持续改进，以确保应用程序平稳运行。"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Copy and store these backup codes in case you lose your device."
msgstr "复制并妥善保存这些备份码，以防你丢失设备。"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Copy Backup Codes"
msgstr "复制备份码"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "Copy this secret key and use it in your applications to access your data."
msgstr "复制此密钥，并在你的应用程序中使用它来访问你的数据。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgid "Copy URL"
msgstr "复制 URL"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Create a new account"
msgstr "创建新账号"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "Create a new API key"
msgstr "创建新的 API key"

#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
msgid "Create a new award"
msgstr "创建新奖项"

#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
msgid "Create a new certification"
msgstr "创建新证书"

#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
msgid "Create a new custom section"
msgstr "创建新的自定义章节"

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
msgid "Create a new education"
msgstr "创建新的教育经历"

#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
msgid "Create a new experience"
msgstr "创建新的工作经历"

#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
msgid "Create a new interest"
msgstr "创建新兴趣"

#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
msgid "Create a new language"
msgstr "创建新语言"

#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
msgid "Create a new profile"
msgstr "创建新个人资料"

#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
msgid "Create a new project"
msgstr "创建新项目"

#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
msgid "Create a new publication"
msgstr "创建新出版物"

#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
msgid "Create a new reference"
msgstr "创建新推荐人"

#: src/components/command-palette/pages/resumes.tsx
#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/cards/create-card.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/list-view.tsx
msgid "Create a new resume"
msgstr "创建新简历"

#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
msgid "Create a new skill"
msgstr "创建新技能"

#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
msgid "Create a new volunteer experience"
msgstr "创建新的志愿者经历"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Create a Sample Resume"
msgstr "创建简历样例"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Create as many resumes as you want, without limits."
msgstr "你可以创建任意数量的简历，没有任何限制。"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "Creating your API key..."
msgstr "正在创建你的 API key…"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Creating your resume..."
msgstr "正在创建你的简历…"

#: src/dialogs/auth/change-password.tsx
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义 CSS"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Custom Sections"
msgstr "自定义章节"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "Danger Zone"
msgstr "危险操作区"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: src/components/user/dropdown-menu.tsx
#: src/utils/theme.ts
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/components/command-palette/pages/preferences/theme.tsx
msgid "Dark theme"
msgstr "深色主题"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Data Security"
msgstr "数据安全"

#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
msgid "Degree"
msgstr "学位"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "Delete Account"
msgstr "删除账户"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Delete Column"
msgstr "删除列"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/pages.tsx
msgid "Delete Page"
msgstr "删除页面"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Delete Row"
msgstr "删除行"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Delete Table"
msgstr "删除表格"

#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "Deleting your account..."
msgstr "正在删除你的账号…"

#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "Deleting your API key..."
msgstr "正在删除你的 API key…"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Deleting your passkey..."
msgstr "正在删除你的通行密钥…"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Deleting your resume..."
msgstr "正在删除你的简历…"

#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: src/dialogs/auth/disable-two-factor.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/two-factor.tsx
msgid "Disable 2FA"
msgstr "禁用 2FA 双重身份验证"

#: src/dialogs/auth/disable-two-factor.tsx
msgid "Disable Two-Factor Authentication"
msgstr "禁用双重身份认证"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/dialogs/auth/disable-two-factor.tsx
msgid "Disabling two-factor authentication..."
msgstr "正在禁用双重身份验证…"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/social-provider.tsx
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
msgid "Discord"
msgstr "Discord 频道"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/information.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/information.tsx
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "Don't have an account? <0><1>Create one now <2/></1></0>"
msgstr "没有账号？<0><1>立即创建 <2/></1></0>"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/information.tsx
msgid "Donate to Reactive Resume"
msgstr "为 Reactive Resume 捐款"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
#: src/routes/$username/$slug.tsx
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/export.tsx
msgid "Download a copy of your resume in JSON format. Use this file for backup or to import your resume into other applications, including AI assistants."
msgstr "以 JSON 格式下载一份你的简历副本。你可以将此文件用于备份，或导入到包括 AI 助手在内的其他应用程序中。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/export.tsx
msgid "Download a copy of your resume in PDF format. Use this file for printing or to easily share your resume with recruiters."
msgstr "以 PDF 格式下载一份你的简历副本。你可以用它来打印，或轻松分享给招聘人员。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgid "Download JSON"
msgstr "下载 JSON"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgid "Download PDF"
msgstr "下载为 PDF 文档"

#: src/routes/$username/$slug.tsx
msgid "Downloading..."
msgstr "正在下载…"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/statistics.tsx
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/pages.tsx
msgid "Drag and drop sections here to move them between columns"
msgstr "在此拖放章节，可在不同栏之间移动它们"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Duplicate Resume"
msgstr "复制简历"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Duplicate your resume to create a new one, just like the original."
msgstr "复制你的简历以创建一个与原始简历相同的新副本。"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Duplicating your resume..."
msgstr "正在复制你的简历…"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Education"
msgstr "教育经历"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/basics.tsx
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
#: src/routes/auth/login.tsx
#: src/routes/auth/register.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/css.tsx
msgctxt "Turn On/Apply Custom CSS"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/two-factor.tsx
msgid "Enable 2FA"
msgstr "启用 2FA 双重身份验证"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Enable AI Features"
msgstr "启用 AI 功能"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Enable Two-Factor Authentication"
msgstr "启用双重身份认证"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Enabling password protection..."
msgstr "正在启用密码保护…"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Enabling two-factor authentication..."
msgstr "正在使用双重身份验证保护…"

#: src/utils/locale.ts
msgid "English"
msgstr "英语"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Enhance the security of your account with additional layers of protection."
msgstr "为你的账号增加更多保护层，提升安全性。"

#: src/routes/auth/verify-2fa-backup.tsx
msgid "Enter one of your saved backup codes to access your account"
msgstr "输入你保存的其中一个备份码以访问你的账号"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom-fields.tsx
msgid "Enter the URL to link to"
msgstr "输入要链接到的 URL"

#: src/routes/auth/verify-2fa.tsx
msgid "Enter the verification code from your authenticator app"
msgstr "输入来自验证器应用的验证码"

#: src/dialogs/auth/change-password.tsx
msgid "Enter your current password and a new password to update your account."
msgstr "输入你当前的密码和一个新密码，以更新你的账号。"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Enter your password to confirm setting up two-factor authentication. When enabled, you'll need to enter a code from your authenticator app every time you log in."
msgstr "请输入你的密码以确认设置双重身份验证。启用后，你每次登录都需要输入验证器应用提供的验证码。"

#: src/dialogs/auth/disable-two-factor.tsx
msgid "Enter your password to disable two-factor authentication. Your account will be less secure without 2FA enabled."
msgstr "请输入你的密码以禁用双重身份验证。关闭 2FA 后，你的账号将不再那么安全。"

#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
msgid "Every contribution, big or small, makes a huge difference to the project.<0/>Thank you for your support!"
msgstr "每一笔捐助，无论多少，都会对项目产生巨大的积极影响。<0/>感谢你的支持！"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Everything entered here is stored locally on your browser. Your data is only sent to the server when making a request to the AI provider, and is never stored or logged on our servers."
msgstr "你在此处输入的所有内容都会本地存储在浏览器中。只有在向 AI 服务提供商发起请求时，相关数据才会发送到服务器，且从不会在我们的服务器上存储或记录。"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Everything you need to create, customize, and share professional resumes. Built with privacy in mind, powered by open source, and completely free forever."
msgstr "你创建、定制和分享专业简历所需的一切。以隐私为核心设计，由开源驱动，并且永久免费。"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Experience"
msgstr "工作经历"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "Expires in"
msgstr "过期时间"

#. placeholder {0}: key.expiresAt?.toLocaleDateString()
#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "Expires on {0}"
msgstr "将于 {0} 过期"

#: src/routes/_home/-sections/templates.tsx
msgid "Explore our diverse selection of templates, each designed to fit different styles, professions, and personalities. Reactive Resume currently offers 12 templates, with more on the way."
msgstr "探索我们丰富多样的模板，每款模板都针对不同的风格、职业和个性精心设计。Reactive Resume 目前提供 12 款模板，并将持续增加。"

#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "Explore the API documentation to learn how to integrate Reactive Resume with your applications. Find detailed endpoints, request examples, and authentication methods."
msgstr "查看 API 文档，了解如何在你的应用程序中集成 Reactive Resume。你将在其中找到详细的端点说明、请求示例以及身份验证方式。"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Failed to setup two-factor authentication."
msgstr "设置双重身份验证失败。"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Filter by"
msgstr "筛选条件"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Flexibility"
msgstr "灵活性"

#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
msgid "Fluency"
msgstr "流利程度"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
msgid "Font Family"
msgstr "字体系列"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
msgid "Font Size"
msgstr "字号"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
msgid "Font Weight"
msgstr "字重"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
msgid "Font Weights"
msgstr "字体粗细"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "For a secure and distraction-free experience."
msgstr "带来安全且无干扰的使用体验。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/notes.tsx
msgid "For example, information regarding which companies you sent this resume to or the links to the job descriptions can be noted down here."
msgstr "例如，你可以在此处注明你将这份简历发送给哪些公司，或者职位描述的链接。"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "For security reasons, this key will only be displayed once."
msgstr "出于安全原因，此密钥只会显示一次。"

#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
msgid "Forgot your password?"
msgstr "你忘记密码了吗？"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgctxt "Page Format (A4, Letter or Free-Form)"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "Free-Form"
msgstr "自由格式"

#: src/utils/locale.ts
msgid "French"
msgstr "法语"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/pages.tsx
msgid "Full Width"
msgstr "全宽"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Generate a random name"
msgstr "生成一个随机名称"

#: src/utils/locale.ts
msgid "German"
msgstr "德语"

#: src/routes/_home/-sections/hero.tsx
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: src/components/layout/not-found-screen.tsx
#: src/routes/auth/verify-2fa-backup.tsx
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: src/routes/_home/-sections/header.tsx
msgid "Go to dashboard"
msgstr "转到控制面板"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
msgid "Go to..."
msgstr "前往…"

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
msgid "Grade"
msgstr "成绩"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
msgid "Grow the Team"
msgstr "扩充团队"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
msgctxt "Headings or Titles (H1, H2, H3, H4, H5, H6)"
msgid "Heading"
msgstr "标题文字"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Heading 1"
msgstr "标题 1"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Heading 2"
msgstr "标题 2"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Heading 3"
msgstr "标题 3"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Heading 4"
msgstr "标题 4"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Heading 5"
msgstr "标题 5"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Heading 6"
msgstr "标题 6"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/basics.tsx
msgid "Headline"
msgstr "标题"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
msgid "Help me bring more experienced contributors on board, reducing the burden on a single maintainer and accelerating development."
msgstr "帮助我吸引更多经验丰富的贡献者加入，减轻单一维护者的负担，加快开发进度。"

#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Help translate the app to your language"
msgstr "帮助把应用翻译成你的语言"

#: src/dialogs/resume/template/gallery.tsx
msgid "Here's a range of resume templates for different professions and personalities. Whether you prefer modern or classic, bold or simple, there is a design to match you. Look through the options below and choose a template that fits your style."
msgstr "这里提供多种适用于不同职业和性格的简历模板。无论你偏爱现代或经典、张扬或简约，都能找到适合你的设计。浏览下方选项，选择一款符合你风格的模板。"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "Here's your new API key"
msgstr "这是你的新 API key"

#: src/components/level/combobox.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
msgid "Hidden"
msgstr "不展示"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "Hide all icons on the resume"
msgstr "在简历中隐藏所有图标"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Highlight"
msgstr "高亮"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: src/components/ui/copyright.tsx
msgid "Hosted on and powered by <0><1>Oracle Cloud Free Tier</1></0><2>since 2025</2>"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "How do I share my resume?"
msgstr "我该如何分享我的简历？"

#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "How do I use the API?"
msgstr "我该如何使用 API？"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "How is my data protected?"
msgstr "我的数据是如何受到保护的？"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: src/components/level/combobox.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/design.tsx
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
msgid "If you would like to contribute directly to the original maintainer, Amruth Pillai, please consider donating via:"
msgstr ""

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/cards/import-card.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/list-view.tsx
msgid "Import an existing resume"
msgstr "导入现有简历"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "Importing your resume..."
msgstr "正在导入你的简历…"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "Importing..."
msgstr "导入…"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼语"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Inline Code"
msgstr "行内代码"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Insert Table"
msgstr "插入表格"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Interests"
msgstr "兴趣爱好"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Is Reactive Resume available in multiple languages?"
msgstr "Reactive Resume 是否支持多种语言？"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Is Reactive Resume really free?"
msgstr "Reactive Resume 真的完全免费吗？"

#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
msgid "Issuer"
msgstr "签发机构"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Justify Align"
msgstr "两端对齐"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Kannada"
msgstr "卡纳达语"

#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Khmer"
msgstr "高棉语"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#: src/components/input/url-input.tsx
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Landscape"
msgstr "横向"

#: src/components/command-palette/pages/preferences/language.tsx
#: src/components/user/dropdown-menu.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#. placeholder {0}: statistics.lastDownloadedAt.toDateString()
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/statistics.tsx
msgid "Last downloaded on {0}"
msgstr "上次下载于 {0}"

#: src/routes/dashboard/resumes/-components/cards/resume-card.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/list-view.tsx
msgid "Last updated on {updatedAt}"
msgstr "最后更新于 {updatedAt}"

#. placeholder {0}: statistics.lastViewedAt.toDateString()
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/statistics.tsx
msgid "Last viewed on {0}"
msgstr "上次查看于 {0}"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Latvian"
msgstr "拉脱维亚语"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: src/routes/_home/-sections/hero.tsx
msgid "Learn More"
msgstr "了解详情"

#: src/components/resume/preview.tsx
msgid "Learn more about how to fit content on a page"
msgstr "了解更多关于如何让内容适应页面的信息"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "Leave empty to reset the title to the original."
msgstr "留空则将标题重置为原始值。"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Left Align"
msgstr "左对齐"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "Letter"
msgstr "信件"

#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/design.tsx
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: src/components/level/display.tsx
msgid "Level {level} of 5"
msgstr "5 级中的第 {level} 级"

#: src/components/ui/copyright.tsx
msgid "Licensed under <0>MIT</0>."
msgstr "已获得 <0>MIT 许可</0>。"

#: src/components/user/dropdown-menu.tsx
#: src/utils/theme.ts
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: src/components/command-palette/pages/preferences/theme.tsx
msgid "Light theme"
msgstr "浅色主题"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/typography.tsx
msgid "Line Height"
msgstr "行高"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/hooks.tsx
msgid "Linking your {providerName} account..."
msgstr "正在关联你的 {providerName} 账号…"

#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "List"
msgstr "列表"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

#: src/components/command-palette/pages/resumes.tsx
msgid "Loading resumes..."
msgstr "正在加载简历…"

#: src/components/layout/loading-screen.tsx
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载…"

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/basics.tsx
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: src/components/user/dropdown-menu.tsx
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
msgid "Long-term Sustainability"
msgstr "长期可持续发展"

#: src/routes/auth/verify-2fa.tsx
msgid "Lost access to your authenticator?"
msgstr "无法使用验证器应用？"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/pages.tsx
msgid "Main"
msgstr "主界面"

#: src/routes/_home/-sections/header.tsx
msgid "Main navigation"
msgstr "主导航"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Malay"
msgstr "马来语"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Malayalam"
msgstr "马拉雅拉姆语"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Marathi"
msgstr "马拉地语"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "Margin (Horizontal)"
msgstr "页边距（水平）"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "Margin (Vertical)"
msgstr "页边距（垂直）"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
msgid "Move to"
msgstr "移动到"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Multilingual"
msgstr "多语言"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
#: src/routes/auth/register.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/basics.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Nepali"
msgstr "尼泊尔语"

#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "New features are constantly being added and improved, so be sure to check back often."
msgstr "我们会不断添加和改进新功能，记得经常回来看看。"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "New Line"
msgstr "新行"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
msgid "New Page"
msgstr "新页面"

#: src/dialogs/auth/change-password.tsx
#: src/routes/auth/reset-password.tsx
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
msgid "New Section"
msgstr "新章节"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "No Advertising, No Tracking"
msgstr "无广告，无跟踪"

#: src/components/ui/combobox.tsx
#: src/components/ui/multiple-combobox.tsx
msgid "No results found."
msgstr "没找到结果。"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Notes"
msgstr "注释"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Odia"
msgstr "奥里亚语"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "One-Click Sign-In"
msgstr "一键登录"

#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
msgid "Ongoing Maintenance"
msgstr "持续维护"

#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
msgid "Open Email Client"
msgstr "打开邮件客户端"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Open Source"
msgstr "开源"

#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
msgid "opens in new tab"
msgstr "在新标签页中打开"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Optionally, set a password so that only people with the password can view your resume through the link."
msgstr "你也可以选择设置密码，这样只有拥有密码的人才能通过链接查看你的简历。"

#: src/routes/auth/-components/social-auth.tsx
msgctxt "Choose to authenticate with a social provider (Google, GitHub, etc.) instead of email and password"
msgid "or continue with"
msgstr "或通过以下方式继续"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Ordered List"
msgstr "有序列表"

#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Page"
msgstr "页面"

#. placeholder {0}: pageIndex + 1
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/pages.tsx
msgid "Page {0}"
msgstr "第 {0} 页"

#: src/components/resume/preview.tsx
msgid "Page {pageNumber} of {totalNumberOfPages}"
msgstr "第 {pageNumber} 页，共 {totalNumberOfPages} 页"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Passkeys"
msgstr "通行密钥"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Passkeys & 2FA"
msgstr "通行密钥与 2FA"

#: src/dialogs/auth/disable-two-factor.tsx
#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
#: src/routes/auth/login.tsx
#: src/routes/auth/register.tsx
#: src/routes/auth/resume-password.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/password.tsx
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Password cannot be empty."
msgstr "密码不能为空。"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Password Protection"
msgstr "密码保护"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Password protection has been disabled."
msgstr "密码保护已被禁用。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Password protection has been enabled."
msgstr "密码保护已启用。"

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
msgid "Period"
msgstr "起止时间"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Persian"
msgstr "波斯语"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Personalize your resume with any colors, fonts or designs, and make it your own."
msgstr "使用任意颜色、字体或设计来个性化你的简历，让它真正属于你。"

#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/basics.tsx
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: src/routes/auth/reset-password.tsx
msgid "Please enter a new password for your account"
msgstr "请为你的账号输入一个新密码"

#: src/routes/auth/resume-password.tsx
msgid "Please enter the password shared with you by the owner of the resume to continue."
msgstr "请输入简历所有者与你共享的密码以继续。"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Please enter the URL you want to link to:"
msgstr "请输入你想要链接到的 URL："

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/export.tsx
msgid "Please wait while your PDF is being generated..."
msgstr "正在生成 PDF，请稍候…"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Portrait"
msgstr "纵向"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙语（巴西）"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr "葡萄牙语（葡萄牙）"

#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/preferences/index.tsx
#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: src/components/input/chip-input.tsx
msgid "Press <0>{RETURN_KEY}</0> or <1>{COMMA_KEY}</1> to add or save the current keyword."
msgstr "按下<0>{RETURN_KEY}</0>或<1>{COMMA_KEY}</1>以添加或保存当前关键词。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/design.tsx
msgid "Primary Color"
msgstr "主颜色"

#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
msgid "Proficiency"
msgstr "熟练度"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Profiles"
msgstr "个人资料"

#: src/components/level/combobox.tsx
msgid "Progress Bar"
msgstr "进度条"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Protect your resume from unauthorized access with a password"
msgstr "使用密码保护你的简历，防止未经授权的访问"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Protect your resume with a password, and let only people with the password view it."
msgstr "用密码保护你的简历，只允许拥有密码的人查看。"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Provider"
msgstr "服务提供商"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Publications"
msgstr "出版物"

#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
msgid "Publisher"
msgstr "发布者"

#: src/routes/_home/-sections/header.tsx
msgid "Reactive Resume - Go to homepage"
msgstr "Reactive Resume - 返回首页"

#: src/routes/_home/-sections/prefooter.tsx
msgid "Reactive Resume continues to grow thanks to its vibrant community. This project owes its progress to numerous individuals who've dedicated their time and skills to make it better. We celebrate the coders who've enhanced its features on GitHub, the linguists whose translations on Crowdin have made it accessible to a broader audience, and the people who've donated to support its continued development."
msgstr "Reactive Resume 的持续成长离不开其充满活力的社区。这个项目的进步源于无数奉献时间与技能的人们。我们向在 GitHub 上改进功能的开发者、在 Crowdin 上翻译内容从而让更多人接触到它的语言工作者，以及通过捐赠支持项目持续发展的朋友们致以诚挚的谢意。"

#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
msgid "Reactive Resume is a free and open-source project, built with love and maintained by me and a community of contributors. Your donations help keep the lights on and the code flowing."
msgstr "Reactive Resume 是一个免费开源的项目，满怀热情打造，由我和社区贡献者共同维护。你的捐赠有助于维持项目运转并推动代码持续更新。"

#: src/routes/_home/-sections/hero.tsx
msgid "Reactive Resume is a free and open-source resume builder that simplifies the process of creating, updating, and sharing your resume."
msgstr "Reactive Resume 是一款免费开源的简历生成器，可简化创建、更新和分享简历的过程。"

#: src/routes/_home/-sections/product-hunt-banner.tsx
msgid "Reactive Resume is launching on Product Hunt today, head over to show some love!"
msgstr "Reactive Resume 今天上线 Product Hunt，快前往为我们打 call 吧！"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Reactive Resume is open-source, privacy-focused, and completely free. Unlike other resume builders, it doesn't show ads, track your data, or limit your features behind a paywall."
msgstr "Reactive Resume 是开源、注重隐私且完全免费的。与其他简历生成器不同，它不会展示广告、跟踪你的数据，也不会把功能锁在付费墙后面。"

#: src/components/level/combobox.tsx
msgid "Rectangle"
msgstr "矩形"

#: src/components/level/combobox.tsx
msgid "Rectangle (Full Width)"
msgstr "矩形（全宽）"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgctxt "'Ctrl' may be replaced with the locale-specific equivalent (e.g. 'Strg' for QWERTZ layouts)."
msgid "Redo (Ctrl+Y)"
msgstr "重做（Ctrl+Y）"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "References"
msgstr "推荐人"

#: src/components/layout/error-screen.tsx
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Register New Device"
msgstr "注册新设备"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
msgid "Remember your password? <0><1>Sign in now <2/></1></0>"
msgstr "想起你的密码了？<0><1>立即登录 <2/></1></0>"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Remove Password"
msgstr "移除密码"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Removing password protection..."
msgstr "正在移除密码保护…"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/information.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/information.tsx
msgid "Report a Bug"
msgstr "报告错误"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
msgid "Report an issue"
msgstr "报告问题"

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Resend verification email"
msgstr "重新发送验证邮件"

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Resending verification email..."
msgstr "正在重新发送验证邮件…"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/routes/auth/reset-password.tsx
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: src/routes/auth/reset-password.tsx
msgid "Reset your password"
msgstr "重置密码"

#: src/routes/auth/reset-password.tsx
msgid "Resetting your password..."
msgstr "正在重置你的密码…"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/resumes.tsx
#: src/components/command-palette/pages/resumes.tsx
#: src/components/command-palette/pages/resumes.tsx
#: src/routes/_home/-sections/statistics.tsx
#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Resumes"
msgstr "简历"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Right Align"
msgstr "右对齐"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Rotation"
msgstr "旋转"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Scan the QR code below with your preferred authenticator app. You can also copy the secret below and paste it into your app."
msgstr "使用你偏好的验证器应用扫描下方二维码。你也可以复制下面的密钥并粘贴到应用中。"

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
msgid "School"
msgstr "学校"

#: src/components/input/icon-picker.tsx
#: src/components/input/icon-picker.tsx
msgid "Search for an icon"
msgstr "搜索图标"

#: src/components/command-palette/pages/resumes.tsx
msgid "Search for..."
msgstr "搜索…"

#: src/components/ui/combobox.tsx
#: src/components/ui/multiple-combobox.tsx
msgid "Search..."
msgstr "搜索…"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Secret copied to clipboard."
msgstr "密钥已复制到剪贴板。"

#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
msgid "Section Type"
msgstr "章节类型"

#: src/components/ui/combobox.tsx
#: src/components/ui/multiple-combobox.tsx
msgid "Select..."
msgstr "选择…"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Self-Host with Docker"
msgstr "使用 Docker 自托管"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
msgid "Send Password Reset Email"
msgstr "发送密码重置邮件"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
msgid "Sending password reset email..."
msgstr "正在发送密码重置邮件…"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Separator"
msgstr "分隔线"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Serbian"
msgstr "塞尔维亚语"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/password.tsx
msgid "Set Password"
msgstr "设置密码"

#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/components/command-palette/pages/navigation.tsx
#: src/routes/dashboard/-components/sidebar.tsx
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Setup Authenticator App"
msgstr "设置验证器应用"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Shadow Width"
msgstr "阴影宽度"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Share your resume with a public URL, and let others view it."
msgstr "使用公共 URL 分享你的简历，让他人可以查看。"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Shareable Links"
msgstr "可分享链接"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Sharing"
msgstr "发布与分享"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/pages.tsx
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏<<<<<<< HEAD"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/layout/index.tsx
msgid "Sidebar Width"
msgstr "侧边栏宽度"

#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "Sign in to your account"
msgstr "登录你的账号"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Sign in with GitHub, Google or a custom OAuth provider."
msgstr "使用 GitHub、Google 或自定义 OAuth 服务提供商登录。"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: src/routes/auth/-components/social-auth.tsx
#: src/routes/auth/-components/social-auth.tsx
#: src/routes/auth/-components/social-auth.tsx
#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "Signing in..."
msgstr "正在登录…"

#: src/components/user/dropdown-menu.tsx
msgid "Signing out..."
msgstr "正在退出…"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Signing up..."
msgstr "正在注册…"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Single-column with a magenta left border accent; compact and efficient for entry-level or internship applications."
msgstr "单栏布局，左侧为洋红色边框点缀；紧凑高效，适合入门级或实习申请。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Single-column with a minimal top header and lots of whitespace; clean and modern for designers or content creators."
msgstr "单栏布局，顶部为极简页眉并留有大量留白；风格简洁现代，适合设计师或内容创作者。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Single-column with a sidebar and clean grid layout; versatile for any professional or technical role."
msgstr "单栏布局，带侧边栏和干净的网格排版；用途广泛，适合任何专业或技术岗位。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Single-column; polished and serious for senior or enterprise-level positions."
msgstr "单栏布局；风格精致严肃，适合高级或企业级职位。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Skills"
msgstr "Skills"

#: src/routes/_home/route.tsx
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳到主要内容"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克语"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Slug"
msgstr "短链接"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "出现了一些问题。请重试。"

#: src/routes/dashboard/resumes/index.tsx
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/information.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/information.tsx
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "Spacing (Horizontal)"
msgstr "间距（水平）"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/page.tsx
msgid "Spacing (Vertical)"
msgstr "间距（垂直）"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/information.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/information.tsx
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助者"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
msgid "Sponsorships"
msgstr "赞助"

#: src/components/level/combobox.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Square"
msgstr "方形"

#: src/components/input/github-stars-button.tsx
msgid "Star us on GitHub (opens in new tab)"
msgstr "在 GitHub 上为我们加星（在新标签页中打开）"

#. placeholder {0}: starCount.toLocaleString()
#: src/components/input/github-stars-button.tsx
msgid "Star us on GitHub, currently {0} stars (opens in new tab)"
msgstr "在 GitHub 上为我们加星，目前有 {0} 颗星（在新标签页中打开）"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Start building your resume by giving it a name."
msgstr "从给简历命名开始构建你的简历。"

#: src/routes/dashboard/resumes/-components/cards/create-card.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/list-view.tsx
msgid "Start building your resume from scratch"
msgstr "从头开始构建你的简历"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Strike"
msgstr "删除线"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
msgid "Subreddit"
msgstr "Subreddit 论坛"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
msgid "Support Reactive Resume"
msgstr "支持 Reactive Resume"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/information.tsx
msgid "Support the app by doing what you can!"
msgstr "尽你所能支持这个应用！"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: src/components/theme/toggle-button.tsx
msgid "Switch to dark theme"
msgstr "切换到深色主题"

#: src/components/theme/toggle-button.tsx
msgid "Switch to light theme"
msgstr "切换到浅色主题"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Tags can be used to categorize your resume by keywords."
msgstr "标签可用于通过关键词对简历进行分类。"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Tamil"
msgstr "泰米尔语"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Telugu"
msgstr "泰卢固语"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: src/dialogs/resume/template/gallery.tsx
msgid "Template Gallery"
msgstr "模板库"

#: src/routes/_home/-sections/templates.tsx
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

#: src/routes/_home/-sections/testimonials.tsx
msgid "Testimonials"
msgstr "客户评价"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/design.tsx
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Thai"
msgstr "泰语"

#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "The API key has been deleted successfully."
msgstr "API key 已成功删除。"

#: src/routes/dashboard/settings/api-keys.tsx
msgid "The API key will no longer be able to access your data after deletion. This action cannot be undone."
msgstr "删除后，该 API key 将无法再访问你的数据。此操作不可撤销。"

#: src/components/command-palette/index.tsx
msgid "The command you're looking for doesn't exist."
msgstr "你要查找的命令不存在。"

#: src/components/resume/preview.tsx
msgid "The content is too tall for this page, this may cause undesirable results when exporting to PDF."
msgstr "内容过高，超出了本页面，在导出为 PDF 时可能会导致不理想的效果。"

#: src/routes/auth/resume-password.tsx
msgid "The password you entered is incorrect"
msgstr "你输入的密码不正确"

#: src/routes/auth/resume-password.tsx
msgid "The resume you are trying to access is password protected"
msgstr "你尝试访问的这份简历已启用密码保护"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "The URL you entered is not valid."
msgstr "你输入的 URL 无效。"

#: src/components/command-palette/pages/preferences/theme.tsx
#: src/components/user/dropdown-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/preferences.tsx
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Then, enter the 6 digit code that the app provides to continue."
msgstr "然后，输入应用提供的 6 位验证码以继续。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/export.tsx
msgid "There was a problem while generating the PDF, please try again in some time."
msgstr "生成 PDF 时出现问题，请稍后重试。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作不可撤销。"

#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "This action cannot be undone. All your data will be permanently deleted."
msgstr "此操作不可撤销。你的所有数据都将被永久删除。"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "This feature requires AI Integration to be enabled. Please enable it in the settings."
msgstr "此功能需要启用 AI 集成。请在设置中启用后再试。"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "This is a URL-friendly name for your resume."
msgstr "这是一个适合放在 URL 中的简历名称。"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "This may take a few minutes, depending on the response of the AI provider. Please do not close the window or refresh the page."
msgstr "这可能需要几分钟时间，具体取决于 AI 服务提供商的响应速度。请不要关闭窗口或刷新页面。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/export.tsx
msgid "This may take a while depending on the server capacity. Please do not close the window or refresh the page."
msgstr "根据服务器性能，这可能需要一段时间。请不要关闭窗口或刷新页面。"

#: src/components/resume/store/resume.ts
msgid "This resume is locked and cannot be updated."
msgstr "这份简历已被锁定，无法更新。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/notes.tsx
msgid "This section is reserved for your personal notes specific to this resume. The content here remains private and is not shared with anyone else."
msgstr "此部分用于记录与你这份简历相关的个人注释。这里的内容保持私密，不会与其他任何人共享。"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "This step is optional, but recommended."
msgstr "此步骤可选，但推荐完成。"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "This will generate a new API key to access the Reactive Resume API to allow machines to interact with your resume data."
msgstr "这将生成一个新的 API key，以访问 Reactive Resume 的 API，让程序可以与你的简历数据进行交互。"

#: src/routes/_home/-sections/hero.tsx
msgid "Timelapse demonstration of building a resume with Reactive Resume"
msgstr "使用 Reactive Resume 构建简历的延时演示"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "Tip: Give your API key a name, corresponding to the purpose of the key, to help you identify it later."
msgstr "提示：请为你的 API key 取一个名称，与它的用途相对应，方便你以后识别。"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Tip: You can name the resume referring to the position you are applying for."
msgstr "提示：你可以根据你要申请的职位来命名简历。"

#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "To delete your account, you need to enter the confirmation text and click the button below."
msgstr "要删除你的账号，你需要输入确认文本，然后点击下方按钮。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/statistics.tsx
msgid "Track your resume's views and downloads"
msgstr "跟踪你的简历被查看和下载的次数"

#: src/routes/_home/-sections/footer.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/information.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/information.tsx
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/statistics.tsx
msgid "Turn on public sharing to track how many times your resume has been viewed or downloaded. Only you can see your resume's statistics."
msgstr "开启公开分享后，你可以跟踪你的简历被查看或下载的次数。只有你自己可以看到简历的统计数据。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with a bold colored sidebar and skill bars; great for creative or tech roles where visual flair is welcome."
msgstr "双栏布局，配有醒目的彩色侧边栏和技能条；非常适合需要视觉表现力的创意或技术岗位。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with a dark teal sidebar and skills grid; modern feel for developers, data scientists, or technical PMs."
msgstr "双栏布局，深青色侧边栏与技能网格；现代感十足，适合开发者、数据科学家或技术产品经理。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with a left margin color; simple and approachable for creative, editorial, or junior roles."
msgstr "双栏布局，左侧边距带色块；简洁亲和，适合创意、编辑或初级岗位。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with a muted color sidebar; earthy and calm, suits sustainability, healthcare, or nonprofit sectors."
msgstr "双栏布局，柔和配色的侧边栏；气质自然沉稳，适合可持续发展、医疗健康或非营利行业。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with a soft header accent and circular profile photo; ideal for marketing, HR, or client-facing roles."
msgstr "双栏布局，顶部柔和色块和圆形头像；非常适合市场、HR 或需要对客沟通的岗位。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column with accent colors and clean typography; balanced choice for business analysts or operations roles."
msgstr "双栏布局，点缀色和干净的排版；是商务分析或运营岗位的均衡之选。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column, clean and professional with subtle section dividers; suits corporate, finance, or consulting positions."
msgstr "双栏布局，干净专业并带有细微章节分隔线；适合企业、金融或咨询岗位。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column, minimal and text-dense with no decorative elements; perfect for traditional industries or ATS-heavy applications."
msgstr "双栏布局，极简且内容密集，无装饰元素；非常适合传统行业或高度依赖 ATS 的职位申请。"

#: src/dialogs/resume/template/data.ts
msgid "Two-column, minimal with light gray sidebar and subtle icons; professional and understated for legal, finance, or executive roles."
msgstr "双栏布局，极简风格，浅灰侧边栏和低调图标；专业而内敛，适合法律、金融或高管岗位。"

#: src/routes/auth/verify-2fa.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/two-factor.tsx
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr "双重身份认证"

#: src/dialogs/auth/disable-two-factor.tsx
msgid "Two-factor authentication has been disabled successfully."
msgstr "已成功禁用双重身份验证。"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
msgid "Two-factor authentication has been setup successfully."
msgstr "双重身份验证已成功设置。"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/design.tsx
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "Type \"{CONFIRMATION_TEXT}\" to confirm"
msgstr "输入“{CONFIRMATION_TEXT}”以确认"

#: src/components/command-palette/index.tsx
msgid "Type a command or search..."
msgstr "输入命令或进行搜索…"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgctxt "'Ctrl' may be replaced with the locale-specific equivalent (e.g. 'Strg' for QWERTZ layouts)."
msgid "Undo (Ctrl+Z)"
msgstr "撤销（Ctrl+Z）"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Unlimited Resumes"
msgstr "无限简历"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/hooks.tsx
msgid "Unlinking your {providerName} account..."
msgstr "正在取消关联你的 {providerName} 账号…"

#: src/routes/auth/resume-password.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Unverified"
msgstr "未验证"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/custom.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-item.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
msgid "Update an existing award"
msgstr "更新现有奖项"

#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
msgid "Update an existing certification"
msgstr "更新现有证书"

#: src/dialogs/resume/sections/custom.tsx
msgid "Update an existing custom section"
msgstr "更新现有自定义章节"

#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
msgid "Update an existing education"
msgstr "更新现有教育经历"

#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
msgid "Update an existing experience"
msgstr "更新现有工作经历"

#: src/dialogs/resume/sections/interest.tsx
msgid "Update an existing interest"
msgstr "更新现有兴趣"

#: src/dialogs/resume/sections/language.tsx
msgid "Update an existing language"
msgstr "更新现有语言"

#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
msgid "Update an existing profile"
msgstr "更新现有个人资料"

#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
msgid "Update an existing project"
msgstr "更新现有项目"

#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
msgid "Update an existing publication"
msgstr "更新现有出版物"

#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
msgid "Update an existing reference"
msgstr "更新现有推荐人"

#: src/dialogs/resume/sections/skill.tsx
msgid "Update an existing skill"
msgstr "更新现有技能"

#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
msgid "Update an existing volunteer experience"
msgstr "更新现有志愿者经历"

#: src/dialogs/auth/change-password.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/password.tsx
msgid "Update Password"
msgstr "更新密码"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Update Resume"
msgstr "更新简历"

#: src/dialogs/auth/change-password.tsx
msgid "Update your password"
msgstr "更新你的密码"

#: src/dialogs/auth/change-password.tsx
msgid "Updating your password..."
msgstr "正在更新你的密码…"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Updating your resume..."
msgstr "正在更新你的简历…"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "Uploading picture..."
msgstr "正在上传图片…"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/picture.tsx
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
#: src/routes/auth/register.tsx
#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/routes/_home/-sections/statistics.tsx
msgid "Users"
msgstr "用户数"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Uzbek"
msgstr "乌兹别克语"

#: src/components/input/rich-input.tsx
msgid "Valid URLs must start with http:// or https://."
msgstr "有效的 URL 必须以 http:// 或 https:// 开头。"

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: src/routes/auth/verify-2fa-backup.tsx
#: src/routes/auth/verify-2fa.tsx
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: src/routes/auth/verify-2fa-backup.tsx
msgid "Verify with a Backup Code"
msgstr "使用备份码验证"

#: src/routes/auth/verify-2fa-backup.tsx
msgid "Verifying backup code..."
msgstr "正在验证备份码…"

#: src/dialogs/auth/enable-two-factor.tsx
#: src/routes/auth/verify-2fa.tsx
msgid "Verifying code..."
msgstr "正在验证验证码…"

#: src/routes/auth/resume-password.tsx
msgid "Verifying password..."
msgstr "正在验证密码…"

#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "Verifying your email is required when resetting your password."
msgstr "重置密码时必须先验证你的电子邮箱。"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/statistics.tsx
msgid "Views"
msgstr "查看"

#: src/utils/resume/section.tsx
msgid "Volunteer"
msgstr "志愿者经历"

#: src/dialogs/resume/sections/award.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/certification.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/education.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/experience.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/profile.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/project.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/publication.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/reference.tsx
#: src/dialogs/resume/sections/volunteer.tsx
#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/sections/basics.tsx
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "What do you want to call this passkey?"
msgstr "你想给这个通行密钥取什么名字？"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/left/shared/section-menu.tsx
msgid "What do you want to rename this section to?"
msgstr "你想把这个章节重命名为什么？"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "What makes Reactive Resume different from other resume builders?"
msgstr "是什么让 Reactive Resume 与其他简历生成器与众不同？"

#: src/routes/_home/-sections/hero.tsx
msgid "What's new in the latest version?"
msgstr "最新版本的新功能？"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "When locked, the resume cannot be updated or deleted."
msgstr "简历一旦被锁定，就无法更新或删除。"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Who is Lazy Media & what's your deal with Reactive Resume?"
msgstr ""

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Write your own CSS (or use an AI to generate it for you) to customize your resume to the fullest."
msgstr "编写你自己的 CSS（或使用 AI 为你生成），最大限度自定义你的简历。"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Yes, Reactive Resume is available in multiple languages. You can choose your preferred language in the settings page, or using the language switcher in the top right corner. If you don't see your language, or you would like to improve the existing translations, you can <0>contribute to the translations on Crowdin<1> (opens in new tab)</1></0>."
msgstr "是的，Reactive Resume 支持多种语言。你可以在设置页面或右上角的语言切换器中选择你偏好的语言。如果没有找到你的语言，或者你想改进现有翻译，可以<0>在 Crowdin 上参与翻译<1>（在新标签页中打开）</1></0>。"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Yes! Every template is fully customizable. You can change colors, fonts, spacing, and even write custom CSS for complete control over your resume's appearance."
msgstr "当然！每个模板都完全可定制。你可以更改颜色、字体、间距，甚至编写自定义 CSS，全面掌控简历的外观。"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Yes! Reactive Resume is completely free to use, with no hidden costs, premium tiers, or subscription fees. It's open-source and will always remain free."
msgstr "当然！Reactive Resume 完全免费使用，没有任何隐藏费用、高级套餐或订阅费。它是开源项目，并将永远保持免费。"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "You also have the option to deploy on your own servers using the Docker image."
msgstr "你也可以选择使用 Docker 镜像将其部署到你自己的服务器上。"

#: src/routes/auth/login.tsx
msgid "You can also use your username to login."
msgstr "你也可以使用用户名登录。"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "You can share your resume via a unique public URL, protect it with a password, or download it as a PDF to share directly. The choice is yours!"
msgstr "你可以通过唯一的公共 URL 分享你的简历，用密码保护它，或者下载为 PDF 直接分享，一切由你决定！"

#. placeholder {0}: passkey.name ?? "(WebAuthn Device)"
#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "You cannot use the passkey \"{0}\" anymore to sign in after deletion. This action cannot be undone."
msgstr "删除后，你将无法再使用通行密钥“{0}”登录。此操作不可撤销。"

#: src/routes/auth/forgot-password.tsx
#: src/routes/auth/register.tsx
msgid "You've got mail!"
msgstr "你有新邮件！"

#: src/routes/dashboard/settings/danger-zone.tsx
msgid "Your account has been deleted successfully."
msgstr "你的账号已成功删除。"

#: src/dialogs/api-key/create.tsx
msgid "Your API key has been copied to the clipboard."
msgstr "你的 API key 已复制到剪贴板。"

#: src/routes/builder/$resumeId/index.tsx
msgid "Your changes are saved automatically."
msgstr "你的更改会自动保存。"

#: src/routes/_home/-sections/features.tsx
msgid "Your data is secure, and never shared or sold to anyone."
msgstr "你的数据是安全的，且绝不会与任何人共享或出售。"

#: src/routes/dashboard/settings/ai.tsx
msgid "Your data is stored locally"
msgstr "你的数据将存储在本地"

#: src/routes/_home/-sections/faq.tsx
msgid "Your data is stored securely and is never shared with third parties. You can also self-host Reactive Resume on your own servers for complete control over your data."
msgstr "你的数据会被安全存储，且绝不会与第三方共享。你也可以在自己的服务器上自托管 Reactive Resume，以完全掌控你的数据。"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Your passkey has been added successfully."
msgstr "你的通行密钥已成功添加。"

#: src/routes/dashboard/settings/authentication/-components/passkeys.tsx
msgid "Your passkey has been deleted successfully."
msgstr "你的通行密钥已成功删除。"

#: src/routes/auth/reset-password.tsx
msgid "Your password has been reset successfully. You can now sign in with your new password."
msgstr "你的密码已成功重置。你现在可以使用新密码登录。"

#: src/dialogs/auth/change-password.tsx
msgid "Your password has been updated successfully."
msgstr "你的密码已成功更新。"

#: src/routes/dashboard/settings/profile.tsx
msgid "Your profile has been updated successfully."
msgstr "你的个人资料已成功更新。"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Your resume has been created successfully."
msgstr "你的简历已成功创建。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/header.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/context-menu.tsx
#: src/routes/dashboard/resumes/-components/menus/dropdown-menu.tsx
msgid "Your resume has been deleted successfully."
msgstr "你的简历已成功删除。"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Your resume has been duplicated successfully."
msgstr "你的简历已成功复制。"

#: src/dialogs/resume/import.tsx
msgid "Your resume has been imported successfully."
msgstr "你的简历已成功导入。"

#: src/dialogs/resume/index.tsx
msgid "Your resume has been updated successfully."
msgstr "你的简历已成功更新。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-sidebar/right/sections/sharing.tsx
msgid "Your resume's public link is currently protected by a password. Share the password only with people you trust."
msgstr "你的简历公共链接当前受密码保护。请仅与信任的人共享该密码。"

#: src/routes/_home/-sections/donate.tsx
msgid "Your support ensures the project remains free and accessible for everyone, now and in the future."
msgstr "你的支持可以确保这个项目在现在和未来都保持免费且对所有人开放。"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: src/routes/builder/$resumeId/-components/dock.tsx
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: src/utils/locale.ts
msgid "Zulu"
msgstr "祖鲁语"
